BB,Happy b_day!

 10月12  宝贝的生日。可能是想给自己找一个写日志的理由。宝贝阿，这一年我们又成长了不少。经历了那些不爱，那些爱，那些开心，那些不开心。你我却还是在一起，这么的开心。我们四个人，一家子，希望未来还是这四个，你结婚，我开心就够了。不要担心我和他，我们就是小吵，不会出事的。毕竟是一家人，分不开的。我希望你开开心心的去英国，开开心心的谈恋爱，开开心心的结婚，开开心心的生小孩。嘻嘻。想得有点远了哈。不管身边的人怎么变，我两还是没有变。一辈子的人。哈哈！